有冇19-22歲既巴絲入黎吹水

😔好悶

19

吹水吧

有咩吹

20

好煩，下星期連續三日presentation
3個pj都得我做咁濟

下星期有present 同交project
下下星期二交exam...

而加開始做啲嘢應該ok嘅，除非你走曬堂

返足5日學

聖誕去邊玩好

Nice，我3日，因為有2日dayoff
但攞曬黎幫班free rider 做嘢

唉。要陪屋企人返鄉下
26號先返黎

咁好，我讀sport好想死

22

嗨

Hi

其實無論邊間，讀咩科都係
但佢地成日話練波就freeride 然後輕鬆入U
自己就讀到狗咁

21

已grad 做緊野

我就係，midterm考到成pat屎咁

加油final 追返啦，我自己習慣咗逼自己咩都早開始做，所以都有handle到

Year2喇，無得，又要揀ou edu u